<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="treetracker">Treetracker</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="your_note">Suas notas</string>
    <string name="remove_photo">Remover foto</string>
    <string name="tree_height_save_error" translatable="false">Por favor, tente novamente</string>
    <string name="tree_height_title">Altura da árvore</string>

    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="save">Salvar</string>
    <string name="mark_gps">Marcar posição GPS</string>

    <string name="password">Senha</string>
    <string name="organization">Organização</string>

    <string name="gps_location_assessment">Avaliando a localização</string>
    <string name="enable_location_access">Permitir o acesso a localização</string>
    <string name="you_must_enable_location_access_in_your_settings_in_order_to_continue">Você deve permitir o acesso a localização para continuar!</string>

    <string name="location_permission_alert_title">Permitir que Treetracker acesse sua localização?</string>
    <string name="location_permission_alert_message">Por favor, abra as Configurações do seu dispositivo e permita acesso ao local para o Treetracker</string>

    <string name="change_language">Alterar idioma</string>
    <string name="language">Idioma</string>
    <string name="stop">Parar</string>
    <string name="add_tree">ADICIONAR ÁRVORE</string>

    <!--Strings add for fragment_new_tree.xml-->
    <string name="tree">árvore</string>

    <string name="sync_blocked" translatable="false">Sincronização bloqueada</string>
    <string name="sync_started">Sincronização iniciada</string>
    <string name="sync_preparing">Preparando a sincronização</string>
    <string name="sync_stopped">Sincronização interrompida</string>
    <string name="nothing_to_sync">Sem dados para sincronizar</string>
    <string name="sync_failed">A sincronização falhou! Por favor, tente novamente</string>
    <string name="sync_successful">Sincronização concluída com sucesso!</string>
    <string name="tree_saved" translatable="false">Árvore salva</string>
    <string name="next" translatable="false">Próximo</string>
    <string name="back" translatable="false">Voltar</string>

    <!--Strings for the Login fragment-->
    <string name="greenstand_welcome_text" translatable="false"><b>Greenstand Treetracker</b></string>
    <string name="phone_text_hint" translatable="false">Número do telefone</string>
    <string name="email_text_hint" translatable="false">Ou endereço de e-mail</string>
    <string name="login_button_title" translatable="false">CONECTAR</string>
    <string name="signup_button_titile" translatable="false">INSCREVER-SE</string>
    <string name="first_name_hint" translatable="false">Nome</string>
    <string name="last_name_hint" translatable="false">Sobrenome</string>
    <string name="organization_text_hint" translatable="false">Organização (opcional)</string>
    <string name="email_placeholder">E-mail</string>
    <string name="phone_placeholder">Telefone</string>
    <string name="name_placeholder">Nome</string>

    <string name="storagePermissQuestion" translatable="false">Permitir que <b>Treetracker</b> armazene dados em seu dispositivo?</string>
    <string name="locationPermissionQuestion" translatable="false">Permitir que <b>Treetracker</b> acesse a sua localização?</string>
    <string name="cameraPermissionQuestion" translatable="false">Permitir que <b>Treetracker</b> acesse a câmera?</string>
    <string name="storage_permission_title" translatable="false"><b>Permissão de armazenamento</b></string>
    <string name="location_permission_title" translatable="false"><b>Permissão da localização</b></string>
    <string name="camera_permission_title" translatable="false"><b>Permissão da câmera</b></string>

    <string name="focus_warning">Detectamos que a foto não está nítida o suficiente.
        \n Por favor, pressione o botão voltar e tire uma nova foto, se necessário.</string>
    <string name="organization_pre_fill" translatable="false">""</string>

    <string name="syncing" translatable="false">Sincronizando...</string>
    <string name="uploading_trees" translatable="false">Enviando árvores</string>
    <string name="admin_password" translatable="false">Senha do administrador</string>
    <string name="config_parameters" translatable="false">Parâmetros de configuração</string>
    <string name="location_data_config" translatable="false">Parâmetros de configuração dos dados de localização</string>
    <string name="min_time_btwn_updates" translatable="false">Tempo mínimo entre atualizações</string>
    <string name="min_distance_between_updates" translatable="false">Distância mínima entre atualizações</string>
    <string name="convergence_timeout" translatable="false">Tempo limite de convergência</string>
    <string name="convergence_timeout_hint" translatable="false">Tempo limite de convergência em milissegundos</string>
    <string name="convergence_data_size" translatable="false">Tamanho dos dados de convergência</string>
    <string name="convergence_data_size_hint" translatable="false">Tamanho dos dados de convergência necessário</string>
    <string name="lon_std_dev_threshold" translatable="false">Limite do desvio padrão para a Longitude</string>
    <string name="lat_std_dev_threshold" translatable="false">Limite do desvio padrão para a Latitude</string>
    <string name="add_note_to_tree">Adicionar notas sobre a árvore</string>
    <string name="note">NOTAS</string>

    <!--Strings for the permission management and rationale-->
    <string name="accept_camera_permission_header">Permitir acesso a câmera</string>
    <string name="accept_camera_permission_message">Este aplicativo precisa de acesso a câmera. Aceite esta permissão para usar este dispositivo para tirar fotos</string>
    <string name="accept_permission">Aceitar permissão</string>
    <string name="accept_location_permission_header">Aceitar pemissão de localização</string>
    <string name="accept_location_permission_message">Este aplicativo precisa de acesso a localização para obter a posição das árvores. Aceite esta permissão para usar o recurso de localizar árvores</string>
    <string name="open_settings_header">Aceitar permissões</string>
    <string name="open_settings_message">Você recusou estas permissões anteriormente e terá que acessar as configurações do aplicativo para permiti-las. Clique abaixo em abrir configurações para aceitar as permissões necessárias.</string>
    <string name="open_settings">Abrir Configurações</string>
    <string name="user_exists_header">Usuário já existe</string>
    <string name="user_exists_message">Por favor, clique no seu perfil para continuar com esta conta de plantador</string>

    <string name="poor_gps_message">Sua conexão GPS está fraca.\n Tente os passos abaixo:\n 1. Certifique-se que você não está em um local fechado.\n 2. Acesse Configurações > Localização > Modo de Origem e escolha Alta Acurácia.\n 3. O sinal GPS é mais forte em espaços abertos. Se você está em um local fechado, você terá um sinal GPS ruim.</string>
    <string name="poor_gps_header">A obtenção da localização da árvore falhou</string>
    <string name="upload">ENVIO</string>
    <string name="messages">MENSAGENS</string>
    <string name="track">LOCALIZAR</string>
    <string name="viewLiveWebMap">ver o Web Map em tempo real!</string>
    <string name="click_on">Clique em</string>
    <string name="tracking_instruction">Tirar sua árvore para rastreamento.</string>
    <string name="selfie_instruction">Para tirar uma selfie e continuar seu cadastro.</string>
    <string name="recapture_tutorial">Clique no botão para capturar a árvore novamente.</string>
    <string name="capture_tutorial">CLique no botão para salvar esta árvore.</string>
    <string name="phone_validation_error">Número de telefone inválido. O número deve ter no mínimo 7 digitos e no máximo e 15 digitos</string>
    <string name="email_validation_error">E-mail inválido. O endereço de e-mail deve ter o símbolo @</string>
    <string name="tree_capture_review_text">Clique no botão para adicionar notas.</string>
    <string name="survey">Pesquisa</string>
    <string name="message">Mensagem</string>
    <string name="policy_text_blob">
Como Lidamos Com Os Dados:
        \n
Nossos principais objetivos são usar os dados para criar uma terra mais verde e oferecer uma oportunidade econômica em áreas de extrema pobreza. Nós acreditamos que os projetos e dados científicos que coletamos (que não são privados por natureza) devem ser disponíveis gratuitamente ao público. A menos que autorizado, não divulgamos informações confidenciais do usuário, como informações de contato. Nossa coleta de dados primários é focada em pesquisas científicas e na criação de um sistema transparente para coletar dados de campo relacionados aos processos de sobrevivência das árvores, bem como qualquer informação relacionada à colheita sistemática de produtos relacionados às árvores. Essas informações incluem fotos com marcação geográfica, com carimbo de data/hora e outros dados inseridos pelo usuário.
        \n
Ao usar nossos serviços, você concorda em nos permitir usar suas informações relacionadas ao meio ambiente e torná-las acessíveis ao público através de sites. O primeiro nome do usuário e/ou o nome da organização podem ser exibidos com os dados da árvore correspondente. Com consentimento prévio, podem ser exibidas outras informações relacionadas ao usuário. Mediante solicitação, todos os dados do usuário podem ser ocultados da visualização pública. Números de telefone e/ou endereços de e-mail podem ser usados pelo GreenStand para contatar plantadores, mas não serão compartilhados com terceiros sem consentimento prévio.
        \n
        \n
Dados Científicos/Relacionados Ao Projeto:
        \n
GreenStand mantém uma política aberta de dados científicos e pretende disponibilizar gratuitamente qualquer descoberta científica que possa afetar positivamente o meio ambiente e/ou o bem-estar social. Usando dados que recebemos através de entras do usuários em nossos aplicativos móveis, sites e sistemas de banco de dados, pretendemos identificar problemas, soluções e tendências em saúde ambiental/social. Ao usar nossos serviços e softwares, você concorda em nos permitir exibir publicamente dados relacionados ao projeto e descobertas científicas. Caso os dados coletados com este software sejam confidenciais, por favor entre em contato com conosco em Info@greenstand.org para nos possamos agir de acordo.
        \n
        \n
Como Nós Coletamos Dados:
        \n
Aplicativos Móveis:
        \n
Foto: data/hora, Georreferencia.
        \n
Informações inseridas pelo usuário: nome, endereço de e-mail, nome da organização, número de telefone, notas de campo.
        \n
Configuração do aplicativo para usuário
        \n
Análise de aplicativo: relatório de falhas no software, marca e modelo do telefone.
        \n
Site: entrada de banco de dados, análise geral.
        \n
Informações fornecidas pelo doador
        \n
        \n
Dados Que Coletamos Do Usuário:
        \n
Informações relacionadas a usuários individuais ou organizações não serão divulgadas sem consentimento prévio. Estamos lidando com todos os dados relacionados ao usuário (nome completo, número de telefone, e-mail) de forma segura usando criptografia moderna. Os nomes completos e informações de contato do plantador nunca serão compartilhados sem consentimento prévio.
        \n
Informações Pessoais: em nosso aplicativo de rastreamento de árvore, exigimos um nome, e-mail e, opcionalmente, um número de telefone e um nome da organização. Todos os dados pessoais são armazenados em um banco de dados seguro.
        \n
Usuários do Aplicativo Móvel: nossos aplicativos móveis coletam as seguintes informações pessoais: informações inseridas pelo usuário: nome endereço de e-mail, nome da organização, número de telefone.
        \n
Informações do Doador: quando você faz uma doação, nos coletamos informações que são usadas exclusivamente para fins de contabilidade, relatórios fiscais e processamento de doações. Esta informação é guardada com o máximo cuidado e não será vendida, partilhada ou negociada com qualquer outra entidade. Cumprimos a exigência do IRS de divulgar informações limitadas que devem estar disponíveis nos registros de impostos públicos. As informações do doador também podem ser divulgadas a pedido do doador. Coletamos as seguintes informações: nome, endereço, valor da doação, qualquer outra informação pessoal que nos seja fornecida.
        \n
Fotos do Usuário:
        \n
O programa de rastreamento de árvores do GreenStand é executado na coleção de fotos com marcação geográfica e com carimbo de data/hora. Essas informações são armazenadas em um banco de dados seguro a partir do qual são exibidas na forma de um mapa de árvore. Também usamos essas informações para gerar estatísticas relacionadas ao plantio de árvores. Estamos interessados apenas em fotos relacionadas a árvore, por favor, não nos envie mais nada diferente. Com o uso adequado deste sistema, todas as fotos tiradas estarão relacionadas a dados ambientais e o GreenStand não considera ou trata as fotos enviadas como “dados do usuário”. Ao usar nosso aplicativo móvel, você concorda em nos permitir usar suas fotos.
        \n
        \n
Exclusão De Dados Do Usuário:
Para solicitar que seus dados sejam excluídos, entre em contato com Info@greenstand.org . Observe que a remoção completa de todos os dados pessoais só é possível antes que os dados de captura de árvore seja marcado/avaliado.
        \n
        \n
Mudanças na Política
        \n
É nossa intenção manter os princípios desta política, mas entendemos que pode ser necessário alterá-la de tempos em tempos. As alterações serão publicadas em nosso site assim que possível.
        \n
        \n
© 2022 GreenStand (registered 501(c)3 nonprofit. EIN: 47-3150283 ). Info@greenstand.org
        \n
Política de Privacidade
    </string>
    <string name="announcement">Aviso</string>
    <string name="click_to_write_message">Clique para escrever uma mensagem</string>
    <string name="no_internet_header">Sem conexão com a internet</string>
    <string name="no_internet_content">Por favor, conecte-se a uma rede Wi-fi ou habilite os dados móveis para acessar este link</string>
    <string name="tracking_progress_header">Rastreamento em andamento</string>
    <string name="tracking_progress_message">Não mova o telefone até que o rastreamento seja concluído</string>
    <string name="privacy_policy">Política de Privacidade</string>

</resources>